IQ題 點解基佬通常係窮撚？

因為佢哋係”基”層人士

10/10 樓主高汁

低1q戇鳩仔